乜撚嘢吳重儀啦屌，人哋個名係叫「蜈蚣義」

義？代表佢對中共港共黑警有情有義？

唔公義

用廣東話讀一次
唔公義

蜈蚣蟻

本來想咁改，但個音唔同

諗起王喜個Cosplay

on9

你一定係講緊你自己

小學雞幫人改花名好叻叻

慘得過連小學雞式改花名都可以改得咁撚貼切
你咁都要反你係咪奶共狗嚟?

低級趣味 自己說自己笑
可憐哪

你唔鍾意就咪撚睇囉，冇人迫你睇
老鳳係鍾意改花名，吹呀?
甴近平
鄧小強
含撚聰
蜈蚣儀
国委健
淋病柒婆
中国瑜
叫春蠅
撚爽
蚑那組卑精拜登

唔公義!
唔公義!
蜈蚣儀!

唔重義！重舐卦？

相由心生
真係成隻蜈蚣咁
蜈蚣儀，剩係睇樣就知佢幾撚咁唔公義

唔鍾意！

香港紅官吳重儀
審案不公又不義
別名又叫蜈蚣儀
係人都會唔鍾意

老北認同